長榮取消港台線熱餐

長榮航空機上餐飲及服務用品不斷推陳出新，6月1日起港澳與沖繩航線將提供新鮮現做、冷藏直送上機的糕點，在炎炎夏日來臨之際，讓旅客可以享受到新鮮、清爽的機上餐點。此外，機上也陸續提供各式養生食材以及茶飲，廣受好評的RIMOWA過夜包自5月中旬亦將陸續更換新款經典色系，讓搭機的民眾耳目一新。

炎炎夏天的到來影響旅客胃口，航程短、航班多數落於非用餐時間的港澳與沖繩航線，在餐點上的設計更是需要費盡心思，因此長榮空廚特別設計蝦仁乳酪烤蛋派、培根鮮蔬鹹蛋糕、桂圓蛋糕、蜜汁火腿酥等各式糕點，低溫冷藏直送上機，讓食物保有美味的口感，營養也更加分。

Pr 的重要性
語言藝術

個標題

好學唔學學埋因航d衰野
又可以blacklist一間航空公司

呢個真

死喇間間都唔得第日冇飛機牌或者有牌租唔到飛機渣咪好難遠行？

ptt 有埋相睇

屌，原來台灣人都係叫因航

屌真係
以後要轉搭華航？

香港台灣線，其實冇咩所謂
訓一陣就到

1粒幾鐘訓陣都到

飛機餐都爭住食 食開屎咩

真係一套戲長少少都未完就落機

其實唔撚洗啦得一粒鐘

華航？提供似屎一樣既餐
白膠槳狀態既餸汁
黏狀飯

唯一係空姐斟既烏龍茶是仍然好味
（唔排除係因為空氣乾所以覺得茶好味）

大約五六年前，華航個餐是好正的

今日華航去台北 杞子冬菇雞肉飯 椰汁糕 水
個雞肉好滑 好正常 係個椰汁糕有d硬

還我熱餐 我一路都好想食長榮飛機餐

個飯你接受到？

我兩次都是近似文具店既槳糊加白膠槳混合物

長榮重點是空姐。

可否幫佢地換裝， 著T shirt, 熱褲？

紅隧/屯門公路炒車塞車個車程分分鐘仲耐過飛台灣啦，你唔屌九巴唔派餐？

長榮啲熱食餐係幾好食
以前特登揀長榮搭

坐因航飛台灣就叫KSML 就有熱餐食

屌 港台線不如唔好派餐淨係派野飲好過啦
一起飛就派餐 3個字之後收餐 都 on9嘅

正常果陣耐過飛台灣
炒車可以飛日本

我要巴士餐

田北辰幫到你

我自己都係咁諗
飛機餐調味太勁
次次食完都覺得好滯

唉…唔飽的話，實有一班滿蝗又話人地搵笨架啦

屌食過
難食到仆街
佢有個pizza
不過係凍食
真係難食到仆街

凳都未坐暖又落機
到左台灣都周圍飲飲食食架啦
唔派熱餐我覺得無所謂

落機搵野食仲好

上次坐華航食果個三杯雞飯又幾好食
真心

之前坐華信 個酸菜排骨飯都好有水準

人生第一個飛機餐就係食長榮

個叉燒蝦仁炒飯好好食 :( 到而家都仲係覺得最正係佢

利申：之後搭過 Qatar, Emirates, 華航

巴打幾耐之前呀

我個幾月前坐中華，來回共兩餐真心係槳糊飯

咖喱飯

白汁意粉
係早餐

咖哩飯
強烈小朋友“糊仔“feel

呢啲就係連登仔日夜吹奏的長榮飛機餐

因報如果報既話又會拉埋因航黎講喇

去三次台灣都係搭長榮
個餐勁難食
因航又係好難食

之前華航都2次試過取消過香港台北線熱餐，結果2次都被投訴到要派番
跟住因航台北線派包幾年，又係被投訴到正餐時間航班要派番熱餐

睇下長榮幾時屈服要派番熱餐

只要長榮長期派出美女台籍空姐
派空氣都唔會有投訴，或，
只有女乘客投訴。

係觀塘搭269C去天瑞等於飛到去台灣,取消熱餐而再收平少少我真係無咩所謂

重點其實係班高級會員
因航都係因為班macro polo會員無限投訴，最後都要死死氣係用餐時段台北線航班派番熱餐

咪諗咁多，慳左成本都唔會減價

果個幾鐘機程 是鬼但啦

咪就係囉

咪係
而家BR去台北做sale嘅average price畀之前貴咗成舊水

唔派餐 航空公司最多話多謝 唔會減票價😌